共匪律師陳子遷被人認出遭就地正法 以儆效尤

律師陳子遷被黑衣人圍毆 律師會痛心及憤怒
24.05.2020 18:28

律師陳子遷在港島遇襲。律師會會長彭韻僖表示，一名會員下午三時許在銅鑼灣被一班手持武器的黑衣人圍打，他上衣被扯爛，身體嚴重受傷，頭破血流，已送往醫院，正進行磁力共振掃描，律師會對此感到痛心及憤怒，並強力譴責。彭韻僖表示，傷人是嚴重罪行，無論背後的理念及動機如何，暴力始終不能接受，又指公民抗命並非違法的許可證，不同政見都應該和平表達。

網上片段顯示，一名男子下午在銅鑼灣近保良局附近，被三至四名手持鐵通及長傘的黑衣人毆打，男子抱頭倒地，上衣被撕破並有血跡，他其後自行站起來離開時，有人將一塊金屬路牌擲向他，他未被擊中。

多謝手足

受我一拜
呢班仆街害死咁多人，只係比人打算執到

咁都認到

咁都唔死,大好機會

公眾地方打架喎，唔拉埋佢？？

做得好👍

有權力既人無資格講
含你既撚啦

呢條垃圾衰咩

李家超.jpg

個律師有份打交點解唔拉?

good job
btw,手足係時候整容

聽都未聽過呢個名 點會有人突然喺街認得佢啊?? 會唔會有人呢排炒輸孖展差落周身街數被債主打啊?

去得果個地方就預左有咁既風險
抵撚死 自己攞黎

手足記得剪頭髮 popo會查cam

我睇唔到 我唔知 我唔理

who?
應該係多事走去屌手足

高尚情操

做咩咁唔小心跌親

乜水

勁！

聽朋友話佢同班藍屍出去打香港人點知失手
好似係

果班有份私了既黑暴，全部都係撚樣生撚樣
唔想我咁叫你就剪撚左個柒頭佢
換撚哂你堆黑暴衫褲袋鞋

打佢唔係因為佢係律師，係因為佢身犯險境，手足情操高尚！

做得好

咁岩比人尋仇

李某：佢唔係個度出現咪無事

笑

有冇陳生既相睇吓

點會咁易認到佢呀，九成又係up啲我係律師，夠膽就打我

出現係現場就要承擔風險

gchi

who？

想洗底？

on9 人地M底你又知

佢衰咩
冇留意開

爭取梗國際聲援咁做好肉酸

乜水？
Btw 手足咁都認到

就係要呢啲

律師公會其實有咩用
你未慢慢譴責囉

共匪就是原罪

【九西補選】陳凱欣團隊廉署舉報李卓人涉賄選李：不知情
香港01-2018年11月23日
協助舉報的事務律師陳子遷表示 ....

WE撐香港
陳子遷. 香港執業律師，政匯香港副召集人

出現得係果到 預咗有危險啦

who

聽都未聽過

不過畀人打肯定係收咗美國佬錢

有片睇j下就一流

個身裝扮唔多似

手足換衫換鞋換帽
去u記買多幾件新衫新褲新鞋
更衣室又換下
商場洗手間又換下
換多幾種交通工具
四圍行下街
先至好返屋企
平安最緊要

好波

做律師都知法犯法
公眾地方唔準打交都唔知

Condom

呢條友有咩豐功偉績? 點解會俾人認到?

手足記住換3

咁多藍絲都打中個律師
呢個律師可以買六合彩

應該唔係佢?邊忽似律師

會唔會同25公斤有關？

警方私家車被磚頭擊中 一名警員下巴受傷
24.05.2020 18:42

一輛警方私家車下午被人惡意破壞，司機位的玻璃窗被擊碎，車內一名警員下巴受傷。警方表示，傍晚六時許，警方在銅鑼灣鵝頸橋完成執法後離開，警方車隊駛至天樂里時，有人投擲磚頭，擊中其中一輛警方私家車，司機位的玻璃窗被擊碎，大量玻璃碎片濺進車廂，一名警員受傷流血。

較早前，警方在銅鑼灣鵝頸橋附近執法期間，亦有人突然投擲大量磚頭、硬物及不明液體，最少4名傳媒聯絡隊的警隊受傷，有人手部擦傷，亦有人的頭盔被擊中損毀。警方批評暴徒肆意襲擊警務人員及市民，行為卑劣殘忍。

無啦啦點會有人認得啊，係咪周圍非禮啲女仔俾人捉到打鑊金？

重有件臭閪，唔打女人但裸跑係最低消費

公民抗命並非違法的許可證

抵
多謝手足
u are hero!!!!!

我凈係見到黑衣人同白衣人打鬥

跌親啫

唔小心跌親姐

今日好似有幾個藍絲仆親 應該唔係呢單

係時候執係個樣啦
快啲返屋企！

邊撚個

所有律師都抵死，推都大律師公會逼歉

民建聯大狀

鄉黑律師

正呀

咁都死唔去

陳子遷
香港執業律師，政匯香港副召集人。

this? 點解好似冇咩新聞

還眼ok?

好呀

覺得佢唔係被認出，應該係先撩者賤

白份報啲料黎,佢地自己人唔會搞錯相掛

邊有可能認得佢
肯定係講左啲野/清rb比人打
Btw傷人打狗都跟得好快
小心 最好去旅行

換LOOK

仲有整容執屋

又滑倒

為左黨中央嘅反恐劇本，辛苦你啦

似挑人機多啦

司法都死左 ⋯ 其實無乜所謂

Over my dead body

咁都認到 手足好波！

仲企得返起身

受傷姐，好少事

情操高尚？

唔好哄我開心啊
係咪真係傷成咁架

乜水嚟
衰過乜
咁都認得出咁勁
btw手足平安足夠

邊個叫你去事發現場

同問

咁撚樣衰

似鄉黑多過律師

警察又扮

召集人？即係黑社會吹雞果D？又可以做律師

arm ar

咩身位黎？擊中狗車，狗仔下巴傷？

聽都未聽過 自己做衰嘢多得罪老黑比人打
賴乜撚嘢姐賴

係咪同另一個律師會唔同

多謝手足，手足好波
記得大掃除，轉look剪頭髮

神眼力

聽都未撚聽過條友又想屈落手足度 仲要成班連登仔認

認人能力之高，值得小弟拜

班仆街死左等落地獄啦

今日醒 少人拉返狗屋仲好

撚識佢

呢個似721班撚屌咁

明知現場有危險 .jpg

律師一撚早要啦 班紅官垃圾

唔係大律師公會
律師會係奶共

唔似係認得出佢，似係佢撩人之後跣親多D

互相毆鬥咁就放走

參與毆打咼
拉佢啦

無電油

手足眼力真係勁

唔駛要片／相！
唔該！

邊撚個嚟

呢啲茄喱啡都會俾人認到

據《橙新聞》了解，上述在銅鑼灣禮頓道近保良局遇襲的是律師陳子遷。他的親友表示，但是陳子遷在附近做完運動，看到暴徒堵路破壞，於是進行理論，結果被圍毆。目前人已經被送往醫院，頭部受傷嚴重。此外，也有女子嘗試移開暴徒設置的路障，結果被一名女暴徒用長棍襲擊頭部，更被其餘暴徒進而推倒在地圍毆。

名都未聽過...係咪自導自演咋

警方批評暴徒肆意襲擊警務人員及市民，行為卑劣殘忍。

Good job

哈哈

仲有紅底裁判官等緊

關咩事
個律師多行不義
多仇家je

肯定係佢埋去搵交嗌啦

睇文字都J出血

打得好

唔怪得知俾人打

真係

好難認唔出

共匪

個樣好撚 嚴峻

開心

咁都唔死，黑衣人真係極度忍讓，有高尚情操

五四精神

每日笑一笑
香港更美妙

support

屌你老母我哋女手足畀人姦殺變浮屍你同我講唔打女人。

比卡超.jpg

手足情操高尚

721又唔見你呢個律師會會長出聲嘅？

其實東方有哂片嫁啦

你老母夠肉酸 唔返和合石？

可以自行起身離開即係冇事啦

條on9 得罪人啫
佢唔出現係現場咪無事.jpg

屌你老母你坐喺冷氣房就大好機會
現場幾多嘢要顧慮知唔知

拉左佢未？

邊個係陳子遷?

應該口賤俾人打
邊有人識佢

我見到兩班人打交

好撚樣衰

菲律賓男神

情操高尚

唉 唔出現喺現場就冇事
明知危險都仲去

woooooo@@

法治未死

Who ?

唔係似唔似嘅問題，我唔知啲人點認出係佢，
但新聞已經確定左係佢

手足d頭髮好柒 好快d剪
D衫都係 趁優惠換哂佢

社運不自願被犧牲者，去年不尋常的社會事件剝奪原本只想安居樂業人士工作、生活和生存的權利，這種高尚情操，部分接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有。

🤮

狗：係銅鑼灣所有人都告暴動罪

陳子遷係銅鑼灣同人打交＝陳子遷參與暴動

唔出現咪冇事
多謝手足

抵死

感謝手足 平安返家

可能係度串柒柒

律師會係藍，大律師公會係黃？

who

第一張： 警方非執行私刑
迴力鏢勁到

即係冇人知佢係乜水，只係上新聞先確認身份

好彩無片

對

好似藍屍group 有
但唔知係咪呢單
藍屍谷已經有幾段私了片瘋傳緊

好野 咁都認到
證明勇武手足又有智慧又有體能
記住做完野大家好樣衰 要轉轉look

屌你咁都認得出

結論： 廢嘅多數係藍

做律師公眾地方以身體衝擊別人

Testing

身為律師仲周街同人掙執嘅

還定都係郁手打，點解唔重手 d ？

Who

要廣傳 大嘅律師 一定有事

會唔會係2班人打鬥
某律師咁岩係中間阻住人呀？

條撚樣比自己仇家認到咋？又入手足數？

勁。。。

唔小心負皮左

咁都死唔去 冇天理

正常唔會認到呢d小人物，一定挑釁人啦

完全冇律師樣

手足係時候要轉一轉個look

律師會真係廢 法治已死都唔出聲
人渣被人打就講廢話

我覺得佢自己走出黎挑機

頭條都有片,咁實通晒天

係咪你地覆得大快 ? 點解個post 有停止攻擊warning 好撚驚wo

咁都認到...
手足你地小心
好多cctv

全民健身 鐵餅冠軍

應該就唔知佢係邊個嚟嘅 我估純粹係見到佢搞搞震先郁手？

頭條新聞有放條片出黎

係
我估手足都未必知係佢

cctvb新聞報左
手足即刻避風頭

仲行得走得，天氣乾燥流鼻血，自己又扯爛件衫抖涼

出街唔帶保鏢，係咁咖啦

good job

可憐啊

車公顯靈儆惡懲奸

相信是他們只是希望他『所受的懲罰能換取其他受害者一點的釋懷』。在艱難時期仍然關心其他受害者的福祉顯然是表現出高尚的情操，而這些情操在現今社會的人包括接受高等教育的知識份子及專業人士鮮有出現。--法官 郭偉健

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

共匪律師過馬路時不小心扑親滿面流血
幸得多名黑衫人士拉他起身
沒有被綠色小巴車親

Who? 死左又點

麻煩叫屋企人係啲無cam既地方掉低套衫同背囊.俾你換咗先返去，如果你就咁拎出左街既衫再追去佢就入到你罪

抵

仲有得救 天無眼

人渣藍屍抵死

原來啲serena唔係防爆玻璃
便衣車又唔可以咁張揚加防暴網

200萬人/(30000黑警+建制+ 官)=幾多

天生一對

推

身為律師係街同人打鬥

有冇人一齊去投訴佢違反律師專業操守

港女拍片都不忙扮下鬼婆

你老母係雞生左你個野仔

打擊共匪 你我有責

律師會對此感到痛心及憤怒，並強力譴責

律師會對國安法表示無意見

共狗夾尾走

點解最後無事

隨便譴責 反正做乜都淨係識譴責

我見到既係對打 但又唔夠人打

身為律師 周圍打交 知法犯法
但又唔夠人打

以黑警Logic，

陳子遷係銅記＝陳子遷參與暴動

仲同人打交，陳子遷＝黑暴

條友乜水？

唔好問點解，想佢有事就自己落埋場

一億玉碎

手足好波

咁都認到 好波

只見到雙方打鬥！

最後抺面果下感覺到好fresh

又唔係出名
鬼認得出
應該佢走去屌人或郁手先咁

尋日黑警已經出晒警告唔好去港島架啦, 硬係唔聽嘅

老實，手足真係未必認到甚至唔識呢條粉腸⋯⋯我覺得係呢條友諗住主動挑吓機拍片去威威，如果唔係冇理由各大黨媒同藍屍由幾個鐘前已瘋狂share呢段片...

手足要小心cctv

哇, 個廢老自己仆到衫都爛埋咁甘既

收到風你老母比人先姦後殺生左你出黎 返去執骨啦柒頭

手足掉衫剪頭髮先啦

見到片，J到出血

陳子遷 律師
合夥人

Admitted as solicitor in Hong Kong (2005)
BA Law & Politics, University of London
Civil Celebrant of Marriages

Principle Service Areas:
Personal Injuries and Employee's Compensation
Matrimonial
Criminal
Civil / Commercial Litigation
Probate

準備結婚既巴絲睇路

呢啲垃圾點會有人認到

自編自導的一場戲

仆親姐

仲行得企得喎

支持 理解 尊重 OMDB

黑衣人想嫁禍傷害民族感情，必須阻撓

呢個鄉黑定律師

哦

你老母係雞仲出黎柒
我係你就去染下DNA,你老豆做傻仔養你個便宜宜仔咁多年好撚慘

剷青手足快啲剃光個頭

剷青機 $2xx 有部

小學雞嗌交

明顯是特技拍攝。

警車就警車，私家車就私家車，乜撚嘢叫警方私家車

我見到喺雙方互打

政匯香港副召集人
有份聯署撐政改
HK G 報作者

佢點解要出去？

e個直頭黑社會黎

話去跑步見到唔應該見嘅事，上前屌人，然後沒有然後

頭先報聲稱去南華會

64616642星火

小心cctv

好樣衰呀快啲換髮形執過個look

笑左
好柒

支持強姦殺人既警察被人打有乜出奇？

Who's that?

公眾場所打鬥 告鳩佢啦

唔係woo
私煙lv, 管幾個部門
Hkg報都係佢管

有咩問題 老閪都認啦 還掂都歸晒邊 比D藍屍驚下都好

手足衫褲鞋襪好柒，髮型都係，自己識做！

請樓主pin

好同情黑衣人
國安法風波令佢哋「奄奄一息、滿身鮮血」

烏克蘭掉撚左個議員入垃圾桶添,唉唷烏克蘭肯定革命失敗

頭兩頁好似冇偽左膠五毛，非常好

呢啲濕九律師，平時做嘢唔好去得咁盡，出街又唔識遮住個樣，唔係現場出現就唔會有呢啲事情發生啦⋯⋯

行路小心d啦阿伯
仆街搵人賴

我仲以為鄉黑廢老藍絲或者可能係both

不過跟監警會logic:白衣人跟黑衣人互相打鬥拉扯倒地

抵啦

做得共匪 就預左俾人打啦

就算屈都屈撚左 當手足功績

Push

屌，原來打親殺親既都係咁大粒，手足好波，只要對付到依d共匪律師，革命贏左九成

坐係冷氣房奶共奶到你比人打真係好好反省下

法官話傷人高尚架喎
痛咩心

似元朗癈老多喎

我淨係睇到好多熱心人士去扶返起佢

呢個律師係公眾地方毆鬥，知法犯法

難講 烏克蘭革命靠自己
光復香港靠香港人自己之餘 去到今時今日
係好依靠國際社會(國與國之間嘅角力)

對比起烏克蘭嘅noise同香港都差好遠

感謝手足

“公民抗命並非違法的許可證”

oxymoron?
如果法律所許可又點會係犯法

「讓你活著就足以顯示香港的文明和包容！」

死左幾百個先講

出得街 預左仆街

品格高尚

咁都唔死

抵死啦

街頭毆鬥？

乜水黎? 名都未聽過

手足快s剪頭髮

如果暴力真係唔能夠接受
咁香港人和平出嚟遊行
班狗係咪又唔應該用暴力去驅散？
依d出賣香港人咁既賤種律師根本完全唔值得可憐

為民除害 情操高尚

收嗲啦又黎失民意呀？

Adore

仲有
制度嘅暴力都係暴力
甚至係更仆街嘅暴力
再講
個政權無人民授權本身就係非法
律師會不如出嚟遺責咗依樣嘢先啦

死五毛我𨳒你老母屎忽窿

真係認到咁勁?
咁多會員

死唔去

我只見到有市民申張正義為民除害

Great job

連藍屍都唔聽李家超話

btw who??

真係聽都未聽過係邊個

係佢?

多謝手足！！！

咁都認得 ,果然好勁

奶共奶得咁開心？

自僱戲子做戲比上面班傻鳩睇，想上個大靚位

詳細原因同過程無人想知, 有結果就得

譴責有用咩呢大半年教會

兩個意見不同人士係度爭執？

律師疑被黑衣人私了 鄭若驊：震驚痛心
24.05.2020 21:00

律師陳子遷在銅鑼灣遇襲，頭部重創。網上片段顯示，陳子遷下午在銅鑼灣近保良局附近，被多名手持鐵通及長傘的黑衣人毆打，他抱頭倒地，上衣被撕破並有血跡。律政司司長鄭若驊向受傷律師致以深切慰問，祝願他早日康復，指從新聞片段得悉兇徒施襲的經過，感到震驚和痛心，絕不認同任何暴力行為，更遑論向無辜路過或意見不同人士施以襲擊。她指出，以違法行為來達成任何目的，法律上絕不容許，更會破壞法治精神，任何人都不能以武力方式解決問題。

律師會對此感到痛心及憤怒，並強力譴責。會長彭韻僖表示，傷人是嚴重罪行，無論背後的理念及動機如何，暴力始終不能接受，又指公民抗命並非違法的許可證，不同政見都應該和平表達。

譴責下又唔會少忽肉

佢唔喺現場出現就冇事,去得嗰度就可能有呢啲風險.

成個阿叔咁，完全唔似律師款

佢唔出現係果到咪冇事
去得就有風險🚬

請問視障嘅陸律師被差佬羞辱時律師會有冇出聲？

網上資料顯示，一名與陳子遷同名的男執業律師，為親中撐警「網媒」《HKG報》撰寫網誌；2018年又協助建制派的立法會九龍西補選候選人陳凱欣，「舉報」民主派候選人李卓人涉「賄選」。

失明嗰個女律師成日俾狗侮辱同歧視 律師會出咗聲未？

認真果句 手足真係留晒手 幾下就走無往死裡打

情操高尚打得好

呢單個車cam應該....

721831101111

黑警打手足，手足打藍絲

都係，完全唔知條友咩水
總之手足做得好，過程我冇興趣知

其他會員/律師比狗咬/比藍絲打：唔出聲
奶共狗被私了：心痛

太細力了

驚下個到佢

抵打

Jeng

黑衣人保家衛國，個律師入銅鑼灣挑事端

一睇個撚樣就知食開支那大頭奶粉大

藍屍fb已出私鳥手足大頭得個口罩仔好危險

香港太多假律師令到香港人如受地獄之苦，著件西裝都唔知你係黑社會鄉紳定律師

Respect 手足

我副armani呀

e個時勢仲講和平

未死得就收嗲啦

唔理想 有改善空間

呢 d 係高尚情操表現

紅藥水黎
條友唔知咩事發神經瞓喺大馬路
扯爛件衫之餘仲係咁倒紅藥水落自己頭
其他市民見義勇為想扶起佢 點知條仆街原來有妄想症
話自己當街俾人打

肯撚定係返工返到意覺失調

so sad

尋釁滋事拉佢啦

拉佢啦告佢打鬥呀

多謝手足！
手足情操相當高尚！

聽朋友講，佢收咗安家費負責畀人打

Big Blue Condom

自己仆街咋係話

好人好者點會比人打
一定係做盡壞事

以違法行為來達成任何目的，法律上絕不容許，更會破壞法治精神，任何人都不能以武力方式解決問題。

律師會對此感到痛心及憤怒，並強力譴責。會長彭韻僖表示，傷人是嚴重罪行，無論背後的理念及動機如何，不同政見都應該和平表達。

同班狗講？

數風流人物，還看今朝

我睇電視個個律師都西裝骨骨

Winter on Fire
律師版

邊撚個識佢丫。一定係口多身賤撩交打啦

你哋行家話呢啲有高尚情操喎
定唔用刀唔算高尚？

律師會, 之前都有律師比警, 藍屍搞打, 你地唔出聲??????????????

還眼

手足真心善良

好消息
多謝手足
多謝手足
多謝手足
多謝手足

藍絲係GROUP人肉搵緊手足

叫佢快d整容執屋啦

哩ｄ垃圾藍屍律師有份破壞法治
到真係法治無哂 俾人打到豬閪咁～又要ｃｒｙｉｎｇ ｂｏｙ
我真係恭喜你阿

陰公豬

律師會繼續慢慢痛心啦

乜呢個呢個露宿者嚟咩？TVB啲劇啲律師唔係咁架，啲藍絲唔好呃細路

相信是他們只是希望他『所受的懲罰能換取其他受害者一點的釋懷』。

在艱難時期仍然關心其他受害者的福祉顯然是表現出高尚的情操，而這些情操在現今社會的人包括接受高等教育的知識份子及專業人士鮮有出現。- 法官 郭偉健

屌！ 仲可以郁嘅？？

連登仔話我都好痛心及憤怒啊

奶共組織 整個名黎用下咁
用黎出奶共聲明 係雞係公廁

手足

有獎分嫁
你睇馬蹄露就知

乜咁唔小心仆親呀？

抵撚死

勁揪

打得好，不過手足個look太柒，執執佢

咁都中到個賣港狗，勁

返屋企係第一步

我諗唔係黑衫人認得佢
見片平時佢都串柒柒，惡形惡相，目露凶光

之前網上 “傳” 話佢失撩者賤，印象中大概係咁
佢先挑機，屌鳩凌凌星星擺路障嘅幾個黑衫人

可能佢最初只見到一兩個手足，同自信過高

我諗將來越走越多呢啲事發生
尤其賣港賊同佢哋啲屋企人

搞衰香港不但只，搞埋下幾代香港人
好多人仲燒到埋身，外資大規模徹走，失業，股票大跌，資產縮水，無力供樓，或供緊樓一夜之間變負資產，出國等同大陸人⋯⋯

咪係，如果係外國，一早就被人⋯

不過北京同香港班狗官搞到香港衰哂
遲早都變到好似南美第三世界國家
可能將來大把街頭點相打死人事件

有人像識別又點？警方有超級電腦又點？
搵到人出來又點？到時犯眾憎被打嘅人都已經死咗或半死囉⋯⋯

藍屍斬人又唔見律師共會出聲

而家就衝出黎柒

拳腳交係震驚
斬幾刀係高尚情操
算吧啦等失業啦律師會

下 我凈係睇到雙方打鬥

條友係我親戚，真老表
一家都係勁有錢
屋企撈老人院，炒地產起家
依家住赤柱獨立屋
全家連佢外家係超級深藍愛國愛黨
佢亞媽70幾重非常愛黨
因為食緊大陸水撈大生意
老婆果邊傳統香港上等人
係律敦治高層

咁撚有錢重要奶老共，哈
今日佢出去係博上位
為左同老共交投名狀反黑暴
上晒電視為之後選律師會呀
重有，佢係英國出生架
正宗英國人身份
亞媽就一早移民新西蘭
係果邊有大屋，地，靚車，游艇

今日我亞媽睇新聞見佢俾人濕到變豬頭
笑到停唔到

咪就係, 呢個似阿伯

好人好姐點會俾人打？

嗰日唔知幾多萬人喺條街度，淨係打佢一個？

Twitter Reddit乜柒外國戰線必讀要略

借位hea推

好似睇個樣都基基地

呢條友知名度唔高，現場應該無人認得佢

九成係佢挑釁人地先俾人打

身為律師竟然參與毆鬥

無對你高尚情操算係咁啦

博上位, 跌親之後, 行何君堯路線

手足打得好 不過如果網上段片影到你既話要掉哂D證據佢

仲可以走, 手足真係有高尚情操

比藍c打個d, 唔係ICU就係瞓係醫院到

藍絲用刀劈人見腸喎，仲要比官讚情操高尚

7隻5毛比負

陳子遷果日去暴動
俾人濕到變豬頭
真係想害佢老母70幾嚇撚死

佢老母當年唔要命係英國生佢出黎
生完佢老母從此不育
全家得佢一粒仔
由細到大俾佢讀國際學校
之後去英國讀完律師返香港
佢不支持民主法治自由公義
反而為名為權去拍住譚惠豬班仆街

佢地一家一直有錢架
由97前全家不停奶共到今日
佢老豆生肺癌死
成副身家都係留俾佢
依家佢當然大把錢啦

依條友聚老婆又係上等人
生左對龍鳳胎就無再生
計落一生真係人間勝利者

咁都要做一個劣質奶共賣港賤人
真係俾人打到變傻閪都應該